政府係咪 好想將場運動 spin off 去群眾亂闘? 諗住兩邊有人死傷就會不了了之?

依家又開始分化 和平/勇武派,
另一邊就群眾打群眾
提都冇提過五大訴求
但其實都技已窮 咩招都用晒 你今晚唔好有咩傷亡 班市民知咩事 佢再話我地暴徒都站唔住腳 民意一面倒就好睇